呢幾日係咪應該把握機會組織大型非遊行

我相信大家都感覺到 強攻中大一役後
警察都放軟哂手腳
再引鄉黑出黎人呢鬥人民

如果星期六日都係咁
會唔會係大型遊行好時機

有冇得諗